25/1 旺角開始多人

睇直播好多人

個廣播做乜尻

藍旗已舉

push

又搞事

打機咩 仆街狗

熱門一個post都無

好似咬中一個

推

希望佢咩都冇係身

捉咗人

狗狗又準備呃ot

係咪學苑屌狗果個？

執生

唔係，被咬果個已經伏地下

點解咁多狗，仲要行動…

認真，我地呢段時間唔係應該減少高風險既群眾活動咩

推 一個POST都冇

唔割，唔完美，可接受，要改善

而家都唔活動 救哂疫咪繼續返黎殺你香港人囉

定之前D手足又全部condom啊?

綠曱甴又衝出嚟

大把軍師佢開post 你行動

旺角要人

被咬者已上狗車

旺角魚革

好彩有人影到相

岩岩睇咗
希望手足冇事

推！

出事

Dom開始亂屌

擺街檔果班小販係咪有黑狗照
班狗極速走人讓路唔阻人搵食

而家平民都戴口罩應該好好利用
D狗落地唔應該慌，擺低背囊除帽就融入到人群
你掉頭走反而俾狗鎖定到目標

Push

在場人士小心大陸人
傳播性好高 保命要緊

手足要睇

推上熱門

旺角超多人

個個都對住狗講「屌你老母, 黑警死全家」

唔係聽日咩

多人到仆街

from apple 拉左2個

小心，成班企定定一定有後著

有心做野，行一轉熟識下地型先跑。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

屌 成班死癲狗

聽日見

阿嬸都唔讓

.

推

this

.

咩事

熱門無行動post 似咩樣

落雨勒，班狗一定想收工

篤魚蛋

721
811
831
101
1111

落大D啦，狗衫唔防水

背囊都唔好擺有個人資料既野

捉咗2-3個

.mm

濕晒身再攝一攝就淋病

前後咬左兩個

狗車一早係附近STANDBY 令我諗起夜晚有人叫要人

旺角街坊食魚蛋未？

好掛住火魔

黑警死全家

落雨

全部年紀都好細

樓主star左佢plz

而家咁樣仲話活動 無顧及手足 你係咪冷氣軍師又當全部手足係CONDOM推人出去死?

God bless 手足

有少量狗上狗車避雨

屌 黑警 要捉暴徒去醫院捉鳩個D除人口罩的支那人啦

只識恰土生土長港人

正仆街人渣

睇APPLE LIVE 少左好多0.5

手足點

班狗學人做fb live做pr洗白
即管睇下班癲狗忍到幾耐

肺炎開唔到工

曱甴自己開LIVE

切勿胡亂掉泥頭袋入後巷 小心有食環cam

打GTA都唔洗話俾人知

班死警甴自己開live旺角 係咪傻撚左 想做KOL

重狗就無謂硬碰硬，可以落尖沙咀，沙田，荃灣，將軍澳開花

中學雞就咪出啦

認女 仲有個未有圖

Share 去tg group啦

隻揸咪狗性騷擾女街坊

變左主力

我發夢打緊payday 2姐

pish pish pish 認人

一小時內走人！

開始大雨勒

屌狗果班小心D啦
成班狗企哂係度隨時又48

認人！

見到伙記發癲係咪會好似tbb咁周圍轉

唔好幫襯MK班小販

金大仙煙花小隊出動了.

即cut

認人

唔好幫襯小販

你老味大年初一，咁快就走出俾呃OT

傻狗口罩都唔帶

係咪知道自己就死

睇啦,好撚正

花生友就走啦
狗呢家包哂成個Mk

屌你班綠甲甴新正頭就咪撚出黎搞事啦

哂氣 好似雨革MK被清場後，係行人路上鳩嗚 係行人路上叫口號，見到咁既情況真係輸了 留係屋企好過啦

做緊show，今晚黑警自己做live

我輸你老母

弱撚智 聽晚見

有個賣魚蛋個肥佬 係以前打人藍屍

班小販係藍定點?

同當年魚蛋差天共地

落大D雨啦，我包傷風

期待狗屋大爆發

琴晚荔枝角成萬人你無出勤咩
新年祝你死全家

先中流感再中WARS

手足小心

梗係手足走等班狗搞花生友同藍絲港豬

自己開ＬＩＶＥ，第時就用自己Ｄ直播黎做證據
其他直播就更大條道理無視

其實咁做ＯＫ嫁咩？

邊有你咁醒，留係屋企做打手賺錢

個論述係有人犯法所以出黎執法
講左200次以上

旺角黑夜

係fb live洗佢地版囉

內街好多人

Pin plz

建議即轉其他地區好似好啲
如果堅持要出
依家旺角重狗 我諗佢哋係mon過連登個行動post地點set定旺角 一早部署
唔係第一日嘅事

狗上狗車，驚流感

樓主反雲五毛

推 認人

回馬

幾十枝綠色/黑色「香」咁插响度，勁唔老黎。有冇一地香爐灰？

TG

要淋濕曬啲狗 令佢哋有病

笑撚死咁都有tg

Youtube d五毛推得好慢

笑死淋濕哂
返到狗屋準備武漢肺炎

手擲TG

2252 TG

有癲狗失控落車追咬路人

真

舉報左先算

放咗tg

D野咪食呀。。。

死緊全家

年初一 tg 放題

街邊攤中tg???

Tg賀新春

班狗LIVE有冇舉旗呀

中左肺炎手腳係慢d

上晒車回馬

又 TG 痴撚線

病左記得去攞特效藥

Chi sin

肺炎狗

差幾分鐘到子時
趕住切年初一tg

咁都tg

擲完TG先國旗

TG慶新年

果條掉tg既黑警純出氣

係時候轉一轉位置

黑旗

Tg已放

屌佢老母事後做show剪片啦
正仆街

開口中

tg一聲除舊歲

搞鳩南亞人

即時
朗豪夜市TG 有人受傷 拉左個路人

佢地自己live住都開tg
係咪真係驚有人玩生化襲擊

專登揀啱時間

南亞手足中晒

警民衝突

D野唔洗要

燒雞翼嗰班？

屌你老母死黑警

啲小販唔撚洗賣

tg

仆你個街死黑警

朗豪坊真係多得你唔少

係

咩LIVE?有冇相

曱甴live都收皮

佢地應該照賣。。。

Rthk影緊
好多熟食檔

驚佢地聽晚繼續賣

Cls...

同恐怖襲擊有咩分別

真係低能，明明成team人上晒車，忽然跳掣落車屌人再擲

好哋哋又放tg

舉旗個班都冇上咀

笑死 直播自己既柒事

做咩尻事射完彈即刻關台

應該參考cctvb年宵市場現場報導事件

同埋羊肉

立 港 有

因為係一條友自把自為

小食檔收哂皮

話口未完就cut

一出tg 應該要令熟食檔收皮

咁可以連車仔送俾popo

用tg打擊非法小販？

班狗知唔知自己帶頭破壞法治?日日諗住呃ot

講好左做show，射乜春tg

冇舉旗呀嗎

果班小食檔係咪藍??

RTHK個鄉音呀姐成功轉黃

熟食檔阿姐好嬲rthk

仲幫佢刷流量?on9

開始要做違規野就ＣＵＴ直播？

呀姐好火

有，佢地無後果

南亞應該唔係

轉咗黃

旺角D小販檔而家點?
佢咁放TG法真係預左搞到D人擺唔到檔姐

條仆街popo幾撚黑，專登唔拍放tg畫面

好似索K咁有幻覺

小販呀姐屌撚到啲差佬仆街 啲嘢食唔使賣

其實咩事

鄉音啊姐怒屌

班南亞裔燒緊雞翼賣 班popo射tg

聽佢講嘢擺明一早係黃

即場藍轉黃

啱啱RTHK Live 個女檔主鬧緊777同黑警，話攞咗牌照向裡面射TG

班狗係刻意收小食皮，一直都係得藍反對新年小食

Rthk個姐姐啲臭豆腐全部唔使要

個警察冇咁有經驗
有個位佢旁述市民講粗口話係市民煽惑群眾情緒

30秒後指揮官開咪叫"講呀，大聲d!"

冇啦啦tg囉

射完TG 全部小食唔駛賣啦

好心啦
黑警年初一都要同香港人作對

個小販呀姐都算有良心，話臭豆腐中左TG就唔會拎黎賣俾人。
仆街黑警!!!

倒小販米

新年冇人賣車

佢地搵唔到錢

正正針吉到肉

上晒車收隊，有一隻dom跳制屌人，然後一粒TG擲去人群中間

諗到大sir屌緊自己條女就嬲，自己係到罰企淋雨

成車野食收皮加成晚唔使做生意

黑警又幫我地Connect左班藍絲
係人地果到放tg倒人米

唔反了, 直接去警署自首啦

手提式TG

有人嘔

勁放

返上狗車，開門又有狗，冇魔法入狗車？

睇返原來有隻曱收隊上車比人撚 撚到忍唔住擲TG

點知現場好多真街坊
好多人唔舒服又嘔
個曱台即刻收皮

你唔知d食物係咪有tg

攞特效藥有錯咩

國際法庭釘死瑭狗既證據

即刻停左live

Cls

PUSH

最好買條多袋既戰術褲

TG 一聲除舊歲

身心都痛 死差佬 大年初一

諗做LIVE果個真係ON9
以為自己冇做

Push 黑警死全家

條友本身就係做TVB

D小朋友得3~4歲食晒TG
DLLM黑警食屎啦

其實係邊個諗黑警開ＬＩＶＥ嫁呢？

失控係黑警日常喎

劇本唔係咁

冇CHANNEL講
真係有既幫手搵相啦

有無人back up

今晚d煙好大，應該支那TG

新年火煱放題幾錢？

返到狗屋要踩賓州懲罰佢

又撤退放TG

又放tg，on9

內部話冇人影示威者，所以佢地自己拍

結果就係自己拍低警暴

祝 黑警死全家

同問，想睇係邊個位ＣＵＴ

射tg果下當然平行時空
影唔到任何狗暴場面
擰轉面影撚住人地行路咁囉

新SARS+TG+落雨

啲魚蛋唔洗要了

仲敢現場買係咩食法

pprb諗住開live洗白
點知班散仔唔跟劇本

超藍 藍到黑

所有野都唔洗要

紀律部隊喎 睇過

檔主好多藍喎

祝香港警察全部仆街死

手足 唔好返去食有TG嘅食物

好多都藍，根本唔應該買

狗車仲係兩邊遊走

點解仲可以繼續買/賣嘢食
平行時空？定加咗tg好食啲

所有野食唔撚洗要

心諗：你班暴徒唔出現，警察點會射tg

呼召肺炎necromancer

狗走哂？

整多次魚蛋

有理由相信，黑驚製造事端，𠱓OT 錢

笑撚死
自己拍低自己失控

咁就抵撚死啦

未，係兩邊大馬路狗車上面standby

應該係附近

人呢

混亂果陣係咪可以捉鳩佢出黎打

淋濕哂準備返狗屋攝親
肺炎病毒集氣

大年初一放彈

原本都擔心黑警咁做有冇問題，
但我忘記左失控係黑警日常

停直播果下真係．．．

仲有手足返去食有毒食物

唔好返去食啊

隨時失控

人地放tg 係驅散
香港popo 放tg 係尾彩

應該呼籲在場人士 岩岩放完tg 買野食自己諗

黃㗎喎

我割你老母

有幾檔好似黃
仲有檔義賣幫流浪貓

但石斑魚蛋嗰檔係14年有份打學生嘅藍屍

手足：肺炎猖狂 不了

綠色垃圾仲係到呃ot

結果變左「冇紀律部隊」

小販: 錢唔可以蝕 ！你買黎食你死你事！

彌敦道亞皆老街交界重狗

唔好返去食 真心有毒

狗賊live影唔到自己擲tg，入左內街同上狗車，狗車cam熄左

我想問班小販係咪收得檔

帶口罩加笠頂帽啦，面罩=話自己係示威者

諗出黎果隻狗真係弱撚智

算數吧啦 佢地

會唔會有勇士幫襯南亞d小販
黑心肉+污水

累到班同袍吸二噁英

邊到有得認人？

明顯自己手上無啦,擺左係車到
都走啦仲唔丟幾粒呀

又藍

仲有tg

黑社會搞。。。

鳩blast一個protein就話係人工, 都on9

@youarenotalonehk

講真 sars 你都唔會亂咁係街買野食

有咩跌落去都睇唔到

純粹用生命硬接

佢個live好撚白架
根據fb段片連tg都無放過

又黑

D狗咁on9
遲早有日會以為自己熄左live原來無

有啲小販都屌黑警喎

但係武漢真係有個lab

上狗車影晒啦，熄唔切

啲港豬真係唔係政治冷感咁簡單 仲繼續買啲嘢食係咪厭吸唔夠毒 要食埋啲tg落肚先安樂

唔通多謝你加料咩

你唔俾佢地係藍絲

APPLE LIVE個小販大媽屌黑警

大家自己小心，唔好掛住屌狗，要注意下四周

係好撚on9
明知呢排 流感，肺炎
高峰期
都仲幫襯小販 係咩心態
覺得自己中肺炎機率好少
你中唔緊要呀
累埋其他人呀屌

好大雨，狗衫濕晒

梗係屌啦 無得做生意

政府有心搞事，挑起民憤，以拉開市長注意，遮蔽處理肺炎不力

Dom入內街勒

市民

要睇係咪人工, 要睇sequence 前後位置, 睇有冇editing site

小心又回馬

扮退
陣間又追捕

又想射

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

今次一直係兩件事匯流 connect 埋變成更大件事

係咪有人拎左制高點
見到班狗比人擲左兩樽野

有人空投

加油手足

一有空投就即刻縮

做撚哂套啦比啲分化五毛搞到

係咪大風吹跌

牛津定律

又準備圍捕
再唔走好快又好似聖誕咁

制高點真係好撚重要

落雨黑警行動力會低少少，但都要小心

都係果句：唔好掛住屌狗，要留意下四周！

喂死黑警 monpo緊直播呀
何狗南

似落雨
班狗個個望住個天

小心班狗又用誘敵深進

驚撚到咁？個頭盔紙製？

每次退又會tg

胡椒彈槍

萬事小心

個邊咁多唐樓
樓上街坊

跣死班綠色垃圾

班仆街不嬲錫身到on9，所以有槍死第一個佢哋先會收斂

係有落毛毛雨

唔係咁易架，葉師傅

小心狗包夾，一班狗沿上海街行

為錢做狗

洗洗寢

搵幾個 武漢 手足去兇黑警

空投雲呑夠啦

大量又快 又夠黏力 威力強大

新口號 黑警全家生肺炎

產地要係武漢

少左好多chatroom 三毛

化武

其實佢地先驚應該係空投火魔體水魔
一黎好難捉二黎好易中同高傷

死全家未必關你事

肺炎有機會傳染俾你

响條街度行來行去，行來行去！做咩呀？

落雨小心啊

最好落大雨

呃ot

係啦 你係屋企打幾隻字就贏曬啦

蘋果聽到狗話彌敦道有另一隊，將會包抄

火魔突襲

有班港豬黎

我知啊，唔係對面點會搜槍搜得咁落力

有狗扮人

又發癲

Now

又扮手足

Now影到有便狗扮人咬一個

有無相

可惜拉左個手足

push 魚革2.0

遠鏡睇唔到

n個

又捉女仔

便衣真係好好用

入西洋菜內街

死就遲早必然既事
宜家叫肺炎 班仆街一定驚過你 射tg 流口水鼻涕 噴落佢哋度

旺角道橋底有狗

海量衝鋒車追捕多人中伏被捕

跣死班狗未

配合狗車快撚到

好似捉咗嗰個係便衣狗嚟

圍捕之勢已成
又準備鳩啦

唉⋯
又有幾多小人被捉⋯

大暴走

no啦，有個女手足捉左

呢個時候整親入醫院
應該冇命出返來

真係要諗諗計點解解決便衣狗既問題

係咪肚腩

訓底嗰個好似係便衣狗嚟

又㩒低左隻便衣狗？

咁你笑乜春

即時
又咬一個路人
暫最少3人被捉

射中一便狗

唔係女手足咩

班死黑警驚到全部戴哂外科口罩

有d唔帶，on狗狗

只敢貼支那旗，冚支那旗就不了

唔係喊，係笑到喊嘅意思呀

狗多過人，自己執生

有便狗中pepper

想去咳咳，岩岩中國返黎

死狗，以為戴口罩有用？傳到你成間狗屋開花呀

屌做乜9 過粉嶺啦 冇人呀

呃咁多ot錢咪又係要留係大灣區

唔好搵強光

然後再跟踪

狗車黎啦，KIA

暴徒，拉得

祝福班死黑警全部感染肺炎

做咁嘅嘢已經係納粹秘密警甴feel

我講緊佢地影完會再跟踪手足

絕對要放上twitter

好大雨

咁就真係自求多福喇地佢地

點黃都唔應該依家既時候買小販

窩打老道火車橋底有狗

仆街警狗仆街死

狗衫唔去水

又落雨又咁多病毒既情況下⋯⋯班死黑警條命應該都係咁先⋯⋯

原本佢哋諗住攬炒完香港賺完一筆上大灣區做皇帝 依家支那搞成咁佢哋可以去邊

點解要粉嶺？？

可能本身已經有絕症

最少10把大口仔
有記者拍照被查

海底撈都食唔到
會唔會餓死佢地

佢地有搬路障咁算唔算協助犯法?

不如開PTU總部做臨時防疫處

佢地宜家係法律

唔知今晚皇家_ _ _ 有無出狗飯

熱門 果邊重要好多

PhD?
應該個腦有絕症

染哂病佢地鐘意咩法律都冇所謂啦

到時燒張正義之紙俾佢地做帛金又點話啫

其實今年旺角小心啲

唔同之前 派咁多 自己人落場

好多喬裝狗

小心又回馬同狗扮人

一定會

仲有銅鑼灣李榮浩 經驗老到便衣狗

手足出入平安

monpo狗 仲睇緊？

多國語言手足

其實咁多便衣真係唔適宜 RB

小心上次 旺角街市果個位

唔好俾人迫出去遊蕩
有黑底斬人果到

今日都只係有少量狗帶醫療口罩
遲下係狗竇爆wars 真係完全唔奇

旺角銀行中心有人比狗咬

APPLE個記者勁嬲

diu 點解依個post上唔到熱門

上到

上

再上

push呀

班義士為左封港打餐死

依班先係做實事

推呀
死黑警 咁樣同香港人開年

唔好陣係推肺炎呀

推
一單未平，一單又起
黑警d咁嘅智力應該分析唔到呢次有幾大鑊

我只可以講無大台民主運動就係咁，你可以突然之間draw到一埋attentions去幫你，亦都可以冇咩人buy你，亦都衍生出所謂兄弟爬山各有各做。你覺得迷惘嘅話，就應該反思點解自身同現時群眾所想唔同，自己行動嘅風險和價值會唔會不成正比？只要唔放棄，就算靜落嚟都唔會代表結束，2019年香港人已經踏出咗半步，2020年除咗行埋個半步，仲要hold實，保重。

你支持無牌小販？
讀返小學常識啦